我朋友個家姐生左個女，佢老公姓曾，改咩名好

（好醜命生成，最怕改壞名）我朋友個家姐生左個女，佢老公姓曾，叫咩名好

曾貪芯

你朋友老公姓乜關佢家姐咩事?

曾心膠

曾蔭權

曾志

曾鮑笑薇

曾人富貴厭人窮

曾嶒鄫

曾高沅

曾祖父